早餐：27052017

米粉

文華

健康D

炒蛋D黑色一粒粒多到唔敢食